聽日有無網球手足 一齊拋下波

一齊練下眼界

1

2

兩粒唔成功

加油